Mos burger 最好食嘅包居然冇人講。

其實我推薦4號，喺4號。如果唔知今晚去幫襯一下。

你哋覺得幾號最正，歡迎公開討論

4號即係乜鳩

怪獸都市

和牛漢堡

冇牛味
口感似溝豬肉

9號先係最好食

蝦堡呢?

魚柳包同蝦堡都幾好食

黑醋G
烤牛肉珍珠堡

想食個包+薯+飲 or類似飽肚組合 最低消費要幾多 窮撚一問

魚柳bell

和牛堡幾飽

蝦堡，脆雞最好食

蝦堡

好似$50起跳跟餐。

勇氣可嘉

黑醋雞

熱狗辣唔辣

蕃茄肉醬果個幾好食

16先最正囉

一定係蝦堡珍珠堡，其他唔食

蝦堡無得輸

新包，算係可以

又出左隻炸蝦堡

每次都食 mos cheese burger 冇試過其他因為太好食

D包好迷你，尤其飯做皮

食shake shack都係差唔多錢

50 in mos

個pasta burger我覺得好撚好食

黑醋雞先係最正囉

你老母都好好食

好多都好好食
好鐘意佢厚切薯條

尋日諗左佢同蝦堡有咩分別 原來係成條炸蝦
咁睇落好似蝦堡好食啲

黑醋雞最正

黑醋shaku shaku炸雞飽

有時食mos覺得叫兩個包重抵過跟個濕鳩餐

U are fucking right

我都係覺得摩斯芝士漢堡最好食

最鐘意食脆雞+薯條+薑味汽水

叫少冰都係好多冰

佢跟餐既錢=多1個包

問題係跟完都係得個垃圾汽水，要飲好嘢又要再加，咁我不如叫兩個包再飲水算

佢跟汽水唔知點解SET到咁貴

最平但都好食